香港果班office工既人 明明只係中下層人扮曬野

明明都窮窮地 但又中意扮曬野

點扮曬野呢請問？

人地扮得起
你試下走入去渣兜睇下請唔請你

無錯 搵二萬都冇 講幾句英文就覺得自己高人一等

就算你話IT狗都閒閒地兩萬...

傻啦，普通admin咪12-15左右

食野都食窮佢地

唔請又點 我屋企有錢洗跟佢地做？

香港好多依種人

2萬幾就扮到野咩

依個世界，錢好重要，但有腦更加重要

做到manager果班就真係吹佢唔撚脹

是但啦反正佢地做一世都唔夠我多

依班真係唔知搵幾多啦 可高可低睇公司

係窮人先做地盤既啫

咩地盤 黑人問號

不過果班人通常都識social d
反而中間AM通常係最串

咁你同啲大陸佬有嘜分別？
李嘉誠夠有錢啦
點解佢去到90歲都要去長江返office工

係質素好d既

香港地咪扮清高啦 係睇錢咁現實 知你老豆大劉

:咁你間接話埋李嘉誠扮清高
好想認識你
你係馬雲定馬化騰？

意思人地搵一皮都得，你理得人